「彪析」 今晚六合彩結果分析如下

其實買六合彩同買馬一樣
有D number 你知今期係開唔到
可以Neglect
如下：
1,4,7,8,13,14,15,17,19,20,22,25,26,29,30,31,32,33,34,35,36,37,39,41,42,46,49 （可忽略）

今期既重心Number 如下：
Top Tier 1: (重心)
2,3,5,6,27,28,38

Tier 2: （次重心)
9,10,11,12,16,18,21,23,24,40,43,44,45,47,48

以上數據，
我係透過目測形勢黎預測
基本上係靠我對Stat. 既觸覺
希望幫到大家買六合彩
有錢齊齊搵

利申: 大學maths module 1st hons

lm

果然係我彪
連六仔都有分析

其實你知唔知自己好撚柒ON9?

做多左啦

23 25 30 8 32 45 24

1個都唔中

仆街, 輸錢
又要靠賭波追數